［xbox one]Dead Rising 4 有無人玩 ？

個畫面有無必要整到咁垃圾
仲衰過上集

PC

屌咁仲買唔買好

又無咗計時，連趕頭趕命呢個dr精粹又無

雖然百五蚊回贈好好j

pc版揀中文 係支那話

想買PC版 但windows store

幾爽快

聽聞無ending
要買DLC先有

簡體講英文，繁體英語要等capcom出patch fix

開放式結局 capcom 不嬲都牙膏廠 將dlc拆開

反而co op 加入故事無咁悶 孤零零一個解謎
今集地圖 商場加上小鎮 大過第3集好多
今集地圖太大 無左限時限刻開任務 都明嘅

co op 持久戰太短時間就過版

我發覺真係少人玩得可憐, 想上網睇下點玩中文既玩家係少之有少.